做左10年地產狗,你問我答

私人野唔答

仲有冇得做

冇

你覺得你哋定係保險狗仆街啲

一樣咁仆街,但兩每一行都有好人

不過地產應該好少少,因為你始終真係有個實物係到

其實地產由出左第一次辣招之後已經冇得做

認真,最貴果間5300萬,客同業主共100萬佣,果陣自己開鋪唔洗分數比公司

二手定新樓

做邊區 我東區

二手鋪

新界

順帶一提間鋪持貨4年,銀行估價已8000萬up

第一筒金點搵

宜家做緊乜？

10年一共揾咗幾錢 約數

當年仲可以摩貨年代,地產經紀會摩埋一份,叻既地產經紀一日可以執十幾萬(當然依加冇得摩貨啦 )

做緊...收租佬

好撚妒忌

我講完一定有人話我吹水,信就信,唔信就算...不打算証明

800萬左右

只能說...時勢做英雄,而加你見到既地產仔十個有九個都等餓死

駿景園, 帝寶 大單位你會點揀?(要埋車位)
Btw, 我都識個地產佬而家揸住十層樓收租

唔係太熟沙田,但要揀應該會揀駿景,我記得帝堡好似係深山
老一輩既老產佬㨁住十層樓真係唔出奇...大有人在,因為果陣可以做9成半按揭,其實拎好少首期出黎,之後租客供,再加埋樓價升幅真係唔難...

唔好意思,手機出字,成日打錯字

大約幾耐開一張單

信 因為10年揾800萬真係唔多...

盧

係咪姐係好似大富翁咁，乜都唔洗做，每個月收租就已經多個D打工仔既人工

係度享受世界，咁樣真係好正

以後有得摩貨既年代,一日最過記錄係23單買賣
依加...勤力既話一個月平均3-4單

而加揸住8層樓,平均每間收緊1萬,但係有4間都仲供緊

800萬係佣金收入,未計當年摩貨炒樓

利申:未夠30歲

乜咁早！多謝你意見先
呢兩個地方連盤都好少 我睇左成年都冇啱心水(主要係自己供唔起)
而家香港人, 自問自己收入可以, 不過買樓真係好撚麻煩
唉，佢四十中到, 佢一買就租比人 佢真係十年到就已經有十層 因為佢本身住我附近平時有兩句水吹所以知.

認真,依加個樓價...
我地做地產既都覺得個價真係好癲,但冇辦法幾癲都係有人接貨
至於你話麻煩...真係多撚謝689條仆街...親眼見有好多後生仔係比佢搞到上唔到車,想知再講...
我而加揸住8間,但有啲仲供緊

唔鐘意親負皮然後上一頁啦

依個年代二十出頭無父幹要點上樓？

樓主好勁
依家讀緊大學就出黎做野 樓價雖然好癲但係咪如果想有間屋企都唯有硬食

認真,真係好難...由細碼樓入手啦(唔好買新果啲劏房,幾多條命都唔夠你死),九成按揭,然後樓換樓

至於果一成首期...自求多福

唔勁...好彩啫,中五畢業,會考0分
比心機啦

0分好似叫修業

點睇著西裝通街 R人睇樓個班

垃圾
影衰地產

下次見到請報EAA,因為大多數都係冇牌

企新盤 打交班mk 八成冇牌 如果比eaa捉到係刑事罪行 其實可以玩死佢地 利申 相關行業

其實點先做得多單
多數靠運等客到 定自己r
r又咩方法最實際？

以前係客搵agent而加係agent搵客

門口客,網上客,朋友介紹
其實做得耐,啲野跟得好,同客人關系好,就會有舊客介紹朋友比你
我以前既比例大概係：50%朋友介紹,30%網上,20%門口

但係唔係不嬲都話出租最多做五成咩

扯旗爸打有無telegram想問下有乜盤推介